點解香港咁少單槓？

想搵支bar做引體仲難過搵處女

醫院/幼稚園/小學都有好多處女

倒立做掌上壓頂住先

下
我成日遇處女喎
會唔會係你問題

ching幼稚園老師?